my chemical romance回來了

仲開埋official ig
我係咪未訓醒
曾經佢哋講過會係世界需要佢哋嘅時候翻黎
今鋪認真回來了

Welcome to the black parade
光復香港 時代革命

Gerard修唔修身都冇所謂喇

咁快洗曬d錢

Will you defeat them
Your demons and all the non-believers?
The plans that they have made?

When I was~~~ a young boy~~~~

真？以為成家立室之後就無希望

YASSSSSSSSSSS

By the way

We’ll carry on

希望唔好轉風格啦

屌尋晚仲睇緊舊時bullet啲live 今朝起身見到呢篇野感動到仆街 精神支柱

我個心已經準備好飛去美國睇

唔理佢咩風格 肯reunion我都已經好滿足（散左之後先識佢地）

same

We’ll carry on~

Oh my fucking god!

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

my father took me into the city

可惜LIVE真係伏
利申FANS

佢地有新歌就O曬K 橫掂都無機會睇到live

to see a marching band

This is too good to be true

detail?

頭先我收到email有live ticket賣

希望都keep住punk啦

唱功中下

終於返嚟啦！Danger days 隻碟係呢幾個月聽左好多次，應境！

We'll carry on, we'll carry on
And though you're dead and gone, believe me
Your memory will carry on
We'll carry on
And in my heart, I can't contain it
The anthem won't explain it

光復香港，時代革命！

The future is bulletproof
The aftermath is secondary
It's time to do it now and do it loud
Killjoys
Make some noise

五大訴求，缺一不可！

最應景唔係black parade咩 6月9開始呢隻碟聽出唔同意境 sleep WTTP
three cheers for tyranny

因為Danger days 係講一班革命者想去推反極權政府。佢哋用緊radio 嚟傳訊息。好應境。

等我聽多次先 呢隻仲未聽曬 多謝ching

And all the Juvie halls and the Ritalin rats
Ask angels made from neon
And fucking garbage scream out what will save us
And the sky opened up

喊緊

1. look alive , sunshine ( 召喚同行兒女)
2. Na Na Na ( 反抗主旋律，激昂，追擊政府)

Everybody wants to change the world
But no one, no one
Wants to die

It's death or victory

On my authority
Crash and burn, young and loaded

真係好應境

studio band

band間嚟講佢啲live都算係數一數二垃圾

我記得07定08年嚟香港開演唱會，都唔算好伏，氣氛夠就得

Gerard畫完漫畫喇？

handle到最好兩邊一齊做 因為自從broke up左一路有睇開漫畫 漫畫要停都幾唔捨得

聽個d都變曬老餅emo啦

The Black Parade隻碟聽左我好多年

02 emo never die

The Smashing Pumpkins theory

I’m not ok

但Gerard 要減肥先

頭先追翻近年gerard啲訪問 發現佢真係有減到好多

呢個係兩個禮拜前

呢個係9個月前

最感慨係段訪問入面gerard係知道佢地會reunion但提到mcr果陣完全不露聲色

The ghost of you

岩呀 利申常年有睇 super fans

無撚錯

個acoustic ver 幾正

呢幾日先返聽緊佢哋
The black parade is dead

好感動 真係2019返嚟
We’ll carry on

cancer

佢之前都有solo出過碟
應該handling到

呢個時候！

首demolition lovers真係好emo

尋晚聽緊all the angels 正到

只會聽CD
live 不了
有無新歌

有冇ching 有意夾axs premium

MCR
唔洗出Live 出歌就得

ching鐘意twenty one pilots 咩

clique mcr 同佢地幫左我好多

welcome back

生活上 俾好多靈感我

垃圾live
聽cd is okay

認真????????

Jack Black嚟
肥唱歌先夠氣呀

哇正呀

條撚準備

本身多左香港人識wttbp已經好開心 而家仲要強勢回歸